睇完p風暴 有無人巴打覺林峯真係幾型

好多年無見佢 演技比爆seed 果陣仲好左
一諗起咁 都要比吳千語帽左...

佢冇偶像包袱，真心想做個演員，最後套小丑紫色西裝都carry 到

好想快啲入戲院睇佢第一次做反派

扮奸都好型 仲好戲左好多 做二世祖做得好撚似

佢首chok真係比公司玩撚死,以為可以幫佢谷人氣

靚仔？

尋秦記召唉

睇埋ptu 啲演技又會廢返
林峯好似做奸角二世祖最好睇 做贏政都係開頭同殘暴個陣最好笑